@article{balakrishnan_dfg-projekt_2016,
  abstract = {Der Beitrag beschreibt das Projekt Coli-conc, das von der Verbundzentrale des Gemeinsamen Bibliotheksverbunds (GBV) betreut wird. Ziel ist die Entwicklung einer Infrastruktur für den Austausch, die Erstellung und die Wartung von Konkordanzen zwischen bibliothekarischen Wissensorganisationssystemen.This article describes the project Coli-conc, overseen by the Head Office of the Gemeinsamer Bibliotheksverbund (GBV). The aim is to develop an infrastructure for the exchange, the creation and maintenance of concordances between different knowledge organization systems for libraries.},
  added-at = {2020-11-12T10:09:48.000+0100},
  author = {Balakrishnan, Uma},
  biburl = {https://www.bibsonomy.org/bibtex/26eeb9c4076c0b366ff851e191ded2744/fsteeg},
  doi = {10.5282/o-bib/2016H1S11-16},
  interhash = {0cfdfe02e26b21fecdfa391b327f14b0},
  intrahash = {6eeb9c4076c0b366ff851e191ded2744},
  issn = {2363-9814},
  journal = {o-bib. Das offene Bibliotheksjournal / herausgegeben vom VDB},
  keywords = {cocoda gnd reconciliation},
  number = 1,
  pages = {11--16},
  timestamp = {2020-11-13T16:28:31.000+0100},
  title = {{DFG}-{Projekt} {Coli}-conc: {Das} {Mapping} {Tool} "{Cocoda}"},
  url = {https://www.o-bib.de/article/view/2016H1S11-16},
  volume = 3,
  year = 2016
}

@incollection{alvestrand2009development,
  added-at = {2020-11-03T16:31:17.000+0100},
  author = {Alvestrand, Harald Tveit and Lie, Håkon Wium},
  biburl = {https://www.bibsonomy.org/bibtex/2e703c36093ccee5ae39b982b8457b979/fsteeg},
  booktitle = {Internet Governance - Infrastructure and Institutions},
  crossref = {books/ox/09/BB2009},
  editor = {Bygrave, Lee A. and Bing, Jon},
  ee = {https://global.oup.com/academic/product/internet-governance-9780199561131},
  interhash = {95bee899181dd5f0b80570ca2e00ec7a},
  intrahash = {e703c36093ccee5ae39b982b8457b979},
  isbn = {978-0-19-956113-1},
  keywords = {reconciliation w3c web},
  pages = {126-146},
  publisher = {Oxford University Press},
  timestamp = {2020-11-03T16:31:17.000+0100},
  title = {Development of Core Internet Standards: The Work of IETF and W3C.},
  url = {http://dblp.uni-trier.de/db/books/collections/BB2009.html#AlvestrandL09},
  year = 2009
}

@electronic{target2017json,
  added-at = {2020-11-03T16:08:12.000+0100},
  author = {Target, Sinclair},
  biburl = {https://www.bibsonomy.org/bibtex/28f604b90f8953ee807295b8927db051a/fsteeg},
  interhash = {ce548cc3fc10fca02b108fd3e3a566e8},
  intrahash = {8f604b90f8953ee807295b8927db051a},
  keywords = {json reconciliation web},
  note = {2020-11-13},
  timestamp = {2020-11-13T16:29:33.000+0100},
  title = {The Rise and Rise of JSON },
  url = {https://twobithistory.org/2017/09/21/the-rise-and-rise-of-json.html},
  year = 2017
}

@electronic{delpeuch2020draft,
  added-at = {2020-11-03T14:55:39.000+0100},
  author = {Delpeuch, Antonin and Pohl, Adrian and Steeg, Fabian and Guidry, Thad Sr. and Suominen, Osma},
  biburl = {https://www.bibsonomy.org/bibtex/2672250c637dea56f157b325e21d9be04/fsteeg},
  description = {Latest draft community group report by the entity reconciliation community group at W3C (https://www.w3.org/community/reconciliation/)},
  interhash = {27cba3a2fb7b75fb6707745848e74ba0},
  intrahash = {672250c637dea56f157b325e21d9be04},
  keywords = {reconciliation w3c},
  note = {2020-11-13},
  timestamp = {2020-11-13T16:34:09.000+0100},
  title = {Draft: Reconciliation Service API – A protocol for data matching on the Web},
  url = {https://reconciliation-api.github.io/specs/latest/},
  year = 2020
}

@electronic{hauser2014linked,
  added-at = {2020-11-03T14:47:53.000+0100},
  author = {Hauser, Julia},
  biburl = {https://www.bibsonomy.org/bibtex/2062e670f2d99f6a8fae37aaff233566b/fsteeg},
  description = {ISSN 0936-1138},
  interhash = {63df5e61c11b62506c7c1260a977b774},
  intrahash = {062e670f2d99f6a8fae37aaff233566b},
  keywords = {dnb gnd reconciliation},
  note = {2020-11-13},
  series = {Dialog mit Bibliotheken 2014/1 - 34},
  timestamp = {2020-11-13T16:36:39.000+0100},
  title = {Der Linked Data Service der Deutschen Nationalbibliothek},
  url = {https://d-nb.info/1058935003/34},
  year = 2014
}

@article{steeg2019lobidgnd,
  abstract = {Mit lobid-gnd bietet das Hochschulbibliothekszentrum des Landes Nordrhein-Westfalen (hbz) eine Schnittstelle zur Gemeinsamen Normdatei (GND) für Mensch und Maschine an. In diesem Beitrag werden detailliert die Nutzungsmöglichkeiten von lobid-gnd beleuchtet. Vorgestellt werden die graphische Nutzeroberfläche, Möglichkeiten komplexer Abfragen gegen die Web-API und die Integration in OpenRefine. Darüber hinaus beschreiben wir den Prozess der Datengenerierung auf Basis des Linked-Data-Angebots der Deutschen Nationalbibliothek (DNB).},
  added-at = {2020-11-03T14:36:03.000+0100},
  author = {Steeg, Fabian and Pohl, Adrian and Christoph, Pascal},
  biburl = {https://www.bibsonomy.org/bibtex/2e0cf6faa76ef88a507899bd836a36b9d/fsteeg},
  doi = {https://doi.org/10.11588/ip.2019.1.52673},
  interhash = {7e93f5714a9a561be18539b26e2a7746},
  intrahash = {e0cf6faa76ef88a507899bd836a36b9d},
  journal = {Informationspraxis},
  keywords = {gnd lobid reconciliation},
  language = {de},
  number = 1,
  timestamp = {2020-11-03T14:36:03.000+0100},
  title = {lobid-gnd – Eine Schnittstelle zur Gemeinsamen Normdatei für Mensch und Maschine},
  url = {https://journals.ub.uni-heidelberg.de/index.php/ip/article/view/52673},
  volume = 5,
  year = 2019
}

@electronic{slawski2015google,
  added-at = {2020-11-03T11:53:35.000+0100},
  author = {Slawski, Bill},
  biburl = {https://www.bibsonomy.org/bibtex/2dd658d7ee4e3e68b7c915ecdf4dc4ff5/fsteeg},
  interhash = {18f73dc41a214bc08f35b16cc4e174b8},
  intrahash = {dd658d7ee4e3e68b7c915ecdf4dc4ff5},
  keywords = {named-entity-disambiguation nlp reconciliation},
  note = {2020-11-13},
  timestamp = {2020-11-13T16:34:30.000+0100},
  title = {How Google Uses Named Entity Disambiguation for Entities with the Same Names},
  url = {https://www.seobythesea.com/2015/09/disambiguate-entities-in-queries-and-pages/},
  year = 2015
}

@inproceedings{khalid-impact-2008,
  added-at = {2020-11-03T11:51:32.000+0100},
  author = {Khalid, Mahboob A. and Jijkoun, Valentin and de Rijke, Maarten},
  biburl = {https://www.bibsonomy.org/bibtex/2ee2ade2ac7051c823f62cb47fb94f68f/fsteeg},
  booktitle = {30th European Conference on Information Retrieval (ECIR 2008)},
  date-added = {2020-02-03 14:14:41 +0100},
  date-modified = {2020-02-03 14:14:41 +0100},
  interhash = {9df680949176bff8afa97458e878de89},
  intrahash = {ee2ade2ac7051c823f62cb47fb94f68f},
  keywords = {named-entity-normalization nlp reconciliation},
  month = {April},
  number = 4956,
  pages = {705--710},
  publisher = {Springer},
  series = {LNCS},
  timestamp = {2020-11-13T16:45:47.000+0100},
  title = {The impact of named entity normalization on information retrieval for question answering},
  url = {https://core.ac.uk/display/238935353},
  year = 2008
}

@article{vanhooland_jasist_2013,
  added-at = {2020-11-03T10:03:55.000+0100},
  author = {van Hooland, Seth and Verborgh, Ruben and De Wilde, Max and Hercher, Johannes and Mannens, Erik and Van de Walle, Rik},
  biburl = {https://www.bibsonomy.org/bibtex/2bf23f9c520476b343c5207ca4000442a/fsteeg},
  doi = {10.1002/asi.22763},
  interhash = {5807ff6c78f741ff4dc38dabf65a1a3e},
  intrahash = {bf23f9c520476b343c5207ca4000442a},
  journal = {Journal of the Association for Information Science and Technology},
  keywords = {LAM reconciliation},
  month = mar,
  number = 3,
  pages = {464--479},
  timestamp = {2020-11-03T10:03:55.000+0100},
  title = {Evaluating the success of vocabulary reconciliation for cultural heritage collections},
  url = {http://freeyourmetadata.org/publications/freeyourmetadata.pdf},
  volume = 64,
  year = 2013
}

@electronic{singhal2012introducing,
  added-at = {2020-11-03T09:57:21.000+0100},
  author = {Singhal, Amit},
  biburl = {https://www.bibsonomy.org/bibtex/23de8f9e39e3b0c5df9709b2548fbd189/fsteeg},
  interhash = {091175fd22ba89545528f5182c81eb88},
  intrahash = {3de8f9e39e3b0c5df9709b2548fbd189},
  keywords = {google knowlegde-graph reconciliation},
  note = {2020-11-13},
  timestamp = {2020-11-13T16:34:45.000+0100},
  title = {Introducing the Knowledge Graph: things, not strings},
  url = {https://www.blog.google/products/search/introducing-knowledge-graph-things-not/},
  year = 2012
}


